（理性分析非抽水）拜仁對阿仙奴

教練因素 ：打和 - 雲爺爺打咁年拜仁，次次光榮出局，
世事會唔會咁殘酷，點會再想站著死？
但安76係盃賽專家，又會唔會咁快輸係16強到？

龍門 ：阿仙奴稍勝 - 神龍對神龍 施治打拜仁特別醒神，
而扭呀對住阿記失過好多波，由其面對銀河唯一，
真係唔係話好大信心，守龍門最需要有信心，所以就要睇下對自信爆棚既扭亞會否有影響。

後防 ：拜仁稍勝 - 保定 +曉武士 ，本身睇落好勁，奈何今季保定傷下停下，明顯未到最佳水準，加上艾拉巴今季亦有跌watt ，拿姆年紀大開始下滑，所以拜仁條後防未必穩固，相信如果阿仙奴冇病冇痛就算拜得神落，但戰意方面，就認為係兵工廠秤高少少，加上有梅斯達菲熟德國波，。

中場： 拜仁險勝 -奧燒幾fit ，波都識入，對返住德國球隊應該會有上佳表現，仲要面對由細踢波踢到大既扭亞，心理上應該唔會太有負擔。 拜仁方面，今季艾簡達拿踢出身價成為日漸成熟既中場指揮，加上全能戰士維度，強大既鬥志將會左右比賽既關鍵，唯一隱憂就係如果出沙比，會擔心體能同速度上比對手重點攻擊，尤其對住咁快速既禾仔山狗等人，真係隨時一個中場反搶，快速反擊就可以偷雞成功。

前鋒：拜仁勝。 雖然梅拿今季踢得好差，但仲有利雲頂住，今季利雲仲有埋罰球，的確係有信心保證。而阿仙奴如果用銀河唯一踢正選，相信係扭亞既惡夢，皆因一物治一物，出奇不意加估你唔到既運氣，絕對可以打沉一個自信滿滿既人。

X因素：健康洛賓vs 爆發小宇宙既銀河唯一...

大家點睇？廠迷平常心去睇is ok，
冇希望就係最大既希望，有預感阿仙奴可以創造奇蹟，
因為今年拜仁真係好唔穩定，
加上阿仙奴最驚既列貝利洛賓已經下滑，
今次係兵工廠一吐烏氣既大好時機！

今次劇本就冇，睇返重播啦

笑。。。。

🤔

岩岩都睇到 feel到有d驕兵必敗劇情出現

屌你阿狗講理性分析
成篇飛機文咁

咁都叫理性 今季阿記山神+奧瀟都完爆拜仁中前場啦 Ng sik ball 就收皮

一個雲加已經完勝任何因素

潮撐阿記

利申：拜狗死忠

好波不如好運，我覺得基奧特先係關鍵

佢既任務已完成，睇佢想唔想再超額姐

關鍵係雲加 雲加又贏

雲加已經超越左教練層面

我真心想雲加真係贏 輸左咁耐 比返一次咁多呀

基本上係精神領袖

認真，阿狗條後防真係幾勁

教練雲加完勝

你好嗎？

又黎全世界都阿狗
Btw雲加歐聯用奧斯賓拿唔用施治

Ching sik ball

雖然係阿迷，但都唔睇好雲爺爺

16強都唔用返cech

淨係教練都贏哂啦
睇好阿狗456拜狗

認真mode
後防full team差唔多
哥斯尼 貝拿林 梅斯達菲堅勁
當然我都好勁 可惜開始老了又慢了
保定今季好冇態 武士踢落冇想像中咁勁 反而今季最好係j馬 不過左閘位拜仁勁啲

中前場真心牌面差唔多 我覺得阿狗中場勁啲 前場拜勁啲
拉翻平均真係差唔多

加上阿狗有最強主帥電叻 睇怕今季拜仁冇左哥帥要做十六郎了

雲加